［觀塘］橫濱水手 俾食環狗同藍店搞 停業7日！！ 土城嚴重告急！！

希望大家g持土城

有留言話係茶檔同乜姐告佢哋
但其實成個場都係咁
食環狗玩針對

永成？
佢同隔離個間賣三送飯既好似係同一班人

推推推推

雙十果日先食完個海膽手卷

深藍店錦繡築地
係佐敦興德街

就嚟俾你間野頂死啦

橫濱水手D野係正
東廣場其實真係全部鋪都係咁擺

新永成？

好似話拉麵店都俾食環狗針對過

果間之前見有d 時間都係收起枱
不過覺得味道有改善空間

推

土城污糟過你間野好多

邊間籃店搞野？

食環狗好耐之前已經成日都掃場架啦
啲鋪間唔時都停
驚比人抄好心你就收返埋
黃大曬咩
利申: 住附近

依家只係㨂黃嚟掃啊
藍既就冇事

食過又貴又難食 黃店都係咁話

是靚午識揀啦